屋企人個肚腩好大

屋企人60歲，有高血壓，好鐘意食野食到飽為止，仲要食醃製食物，例如鹹魚。平時早上會游水20分鐘，夜晚會散步，但叫佢做帶氧跑步，佢會腳痛，應該點樣可以減減個肚腩？

做situp

游耐d

我屋企人exactly同你一樣 要減肥應該就冇乜可能 但求唔好肥落去就算

咁樣好危險架
你點都要逼佢出去行下 游多陣水
油膩野 鹹魚呢類就盡量少食 可能一個星期一兩次
最好就係你陪佢一起 佢會有動力d

游耐啲，得閒行下路，食少啲甜同肥嘢

除非跑開，高血壓同腳痛就唔好跑步或者亂做其他劇烈運動啦

覺得好無助，想佢減減但又好似無方法咁

Same仲話自己好瘦

年紀大一定要飲食檢點啲
唔係後生咁想食乜就食乜
只有佢自己先至幫到自己
年紀大都可以減到肥，睇佢有無心做

腳痛係因為你屋企人對腳支撐身體時受力太多，小心唔好攪到佢整傷腳

試吓轉食紅米飯

改咗飲食習慣先

黑米+雜穀好啲
每餐七分飽
多菜少肉少油鹽
煮法多數蒸烚

等死

平時邊個煮飯？
有無準時食藥？

我屋企人日日都飲一罐可樂/ 啤酒，而家疫情喺屋企煮飯多左，但以前3餐都係外賣
佢連散步都唔鍾意

首先高血壓一定一定唔可以突然做太劇烈運動，如果佢有散步習慣，你試吓叫佢稍為加強強度(行快啲,fig下隻手)，增加散步時間

飲食上，小食太油膩嘅嘢，肚係頑固嘅內臟脂肪，通常伴隨脂肪肝，所以一定要戒油，小食對肝有負荷嘅食物，可以試下中醫調理

利申sport student, 有少少研究中醫

無錯 游水係最有效減肥嘅方法 但得20分鐘根本唔夠 起碼要有一個鐘

40 min

上咗年紀特別硬頸，要瀨獲勁嘅先識驚

乜嘢食物係對肝有負荷？
有人話飲紅酒可以減脂肪肝係咪真？

與其做cardio,做肌力訓練會更好，老人家都可以由做body weight exercise去鍛煉，例如box squat ,靠牆push up,去增加肌肉量從而增加基礎代謝，再加埋正確飲食咁就最理想

肥+高血壓 叫佢跑步同推佢落山有咩分別
試下從飲食習慣改變先

中學讀過bio個消化，都知無可能，肝要幫手分解乙醇 上網有得查少食飯同脂肪，飲食習慣(幾點食，食啲咩，份量)好重要

人係咁 到有病就好大件事

就算我廿幾歲都唔敢食咁多加工食品/醃製食品(午餐肉個啲) 樓主真係要逼下你屋企人先得

做運動唔減得幾多
慢跑半個鐘步只係減到一細包薯片
食佔7成運動佔3成,靠食去控制仲好啦

戒食 粉麵飯
全戒碳水化合物
戒糖

每餐食白恰雞胸，蛋白，西蘭花
飲暖水

飲食重要過運動
唔控制飲食
俾你每日做一個鐘帶氧運動都冇用

佢都自暴自棄，由得佢啦。
利：過來人

有咩問題
咪開心咪果幾年佢

叫你屋企人參考下哩個page
好多上左年紀嘅人成功減肥例子😎

小食粥粉麵飯 水果 甜飲

內臟脂肪由醣而來

唔駛勸，直接拉佢哋去律師樓辦遺產分配

戒加工肉類同精製澱粉

多菜少飯

Go to gym la diu

控制飲食係七成
運動係得三成

叫佢改改食野習慣 食的份量同類型先

可以試Atkin's diet, 戒飯只食肉同菜。

算啦 成 60歲人
要正視就一早減
呢個歲數除左食仲有咩細藝
仲要唔係易減

同樓主情況差唔多 我屋企人仲要超重同有退化性關節炎 基本上普通行路都話好痛 要用行山杖support 又無得叫佢做運動 睇過物理治療都幫佢唔到 點搞好？

呢類都無得救啦，擺明無心改善自己，覺得老左咩都唔理
同唔用口罩廢老一樣
我外父都係咁
我見在眼裡就唔會出聲，最緊要死就快d，唔好攪著我老婆同我屋企要照顧佢
加速主義好

七分飲食三分運動

外國有個80歲肥佬呀伯 3高 糖尿咩都有
用左一年時間去減 由開頭一下sit up都做唔到
到最後連做廿下引體上升都無事
其實係睇你有無恆心架姐

60幾歲仲減乜春呀
仲咁涮得又肯去散下步已經好好啦
佢瘦左 你要擔心嘅嘢咪仲多
啲三高嘢叫佢食得節制下咪算

1. 舉啞鈴增肌（加快新陳代謝）
2. 平板撐加捲腹減肚腩
2. 食葡萄糖胺解釋腳痛問題
3. 食鈣片強化骨骼
4. 低鹽低糖少飯減磅減輕下肢負擔

我屋企人都係，個重點係我老母已經淨係會蒸餸黎食。好少油好少鹽。我老豆個肚腩又實又漲

其實果啲係咪屎黎？
叫佢踩下踏步機，佢嗌腳痛.....番到屋企淨係得一個姿勢就係坐係到

長命無用，減完又點
想有90歲KEEP住係到浪費資源/精神?
盡快死先係最好解決方法

好鐘意食野食到飽為止，你咪講左點減

做運動前做動態伸展，做運動後要拉筋

成日都想減肚又唔知從邊度入手
食野都算好多
但係番工唔知買到啲乜野食會比較健康
通常早上飲杯熱朱中午食個牛腩麵
下午唔夠飽又會飲奶茶食蛋撻
晚餐食幾條菜小小肉無食飯
無乜時間可以做運動個肚腩好大
有無餐單可以跟

其實一向都唔明
保持完全體態同健康應該係後生做嘅野
係後生先需要靚身型同健康姐
因為你病左死唔去
身體差隨時要辛苦多50年
去到60，就算你keep到最好都係廿幾年命
keep得差快十年死
如果冇咩三高，脂肪肝，心臟病
最後慢慢退化其實都係死
得番廿年命想食就食順其自然先係正路

我自己而家都有做gym同保持健康飲食
打算過左60食到變肥佬大肚腩
都由佢反正都就死

而家佢唔係飲食有問題，係life style有問題，用最健康既方法去控制飲食同運動，都要一至兩年先可以減到正常水平，期間個身體仲會出現好多side effect，以後仲要永遠keep住健康既生活方式先可以唔反彈，樓主你覺得你60歲屋企人有冇咁既毅力同決心先？

有冇link 想學野

游耐d水 一點鐘左右 飲食一定要改 少油少鹽 已經有高血壓好危險

朝早戒熱朱啦肥仔水黎
食麵唔要牛腩，轉牛肉，冇炸魚蛋或者雞肉
要提神戒奶茶轉黑啡
零食戒蛋撻同餅乾轉生果，果仁
晚餐多肉多菜少少飯
應該2，3個月開始見肚細左

冇用，我老母中咗糖尿入咗幾次院冇曬意識都試過，最多驚一星期

自己上youtube search: Old man body transformation

是但啦
開心就好

講真大唔大細唔細，都咁既年紀就算鳩數啦佢要減既早10年都減左，你估佢唔撚知要減咩根本就係唔想去做，咁咪由佢繼續咁lor，反正佢覺得人生咁係好就得。

佢本身食緊血壓藥睇緊醫生仲吾減飲食，好擔心

飲食入手先

好多人以為運動係extra
其實運動係一個life style
食，操，休息，缺一不可
中間係有紀律要求同決心
慢慢就會從身型改善同健康左令你得到樂趣同行落去
一係你個人本身係唔服輸唔甘心成日要改變個種人
一係你瀨左壇大野知到要做野
如果唔係求都無用
一係就只會食埋咩減肥藥，做咩7分鐘運動懶人包，咩清宿便斷食之類
有少少成果就放縱返
好快又收檔

牛腩奶茶蛋撻已經死症飲野轉飲檸檬水走甜先，肉要轉冇肥雞胸肉，菜要西蘭花，每日overall 一定要飲3L水

準備分身家

叫佢行耐啲

佢日日早餐中午都食快餐店，晚餐就隨心煮多肉多菜多飯咁食

游水架咋

5青汁

一個唔好彩stroke左，半攤又未死得，個陣先痛苦

叫佢早啲抖

我爸有高血壓…最終變左心臟衰竭三期，如果budget可以的話，你帶他去做身體檢查，高血壓高鹽食係心臟相關病高危一族，自己要留意住老人家有無唔舒服，尤其是腳腫。

做運動好，但控制飲食更重要………

腳腫會咩事？

減肚腩最有用係減醣
減少食碳水化合物
煮飯煮多d肉同蔬菜 飯食半碗
上google search下減醣

寧願做負重運動（body weight都得）都唔好跑
對個膝好大負荷
同埋控制飲食，慢慢戒

血管老化就會爆，肥瘦當然有影響
幾年前老竇朋友七十幾
一個星期行3日山，fit到唔似70
咪又係冇啦啦爆血管仲差d死
所以而家都諗住老左肥到爆都由得佢

你打既野....已經知你點解肥

叫佢游多陣水好過啦
消耗既卡路里同跑步差唔多

肯游水散步已經好好

做gym

放棄
真係救唔到呢d
所以我自己都廢事講
佢想點就點

㳟喜又多幾個細佬同你玩

紅酒有幫助，但高血壓既人唔應該飲

單車機都唔錯架

你一早留定筆錢,請定個人照顧你,有事時唔好搞到身邊既人咪得囉
照你邏輯,儲幾多錢最後都會死
倒不如唔儲錢,有幾多洗幾多咪仲好
條數唔係咁計架,最尾果幾年你想落街見下朋友都唔得你就後悔

佢自己唔改變 無人可以幫到佢
有啲人就係鍾意掘墓俾自己

same, 日日用勁多油炒菜炒肉, 跟住我話豬油唔健康佢地就係啲鳩屎網到搵source 出黎話啲豬油健康過其他油

on9

60歲仲日日游水20分鐘
體能應該好過一大班零運動後生

其實佢有運動同散步咁正常運動量都唔係話差得好嚴重
應該減左食嗰堆野轉返食多菜同蛋白質嘅野 控制返飲食已經搞得掂一大半

都岩嘅，到時可能有留戀會keep健康落去
而家想像到自己老化狀態都係想快d死好過

朝早游水呢個習慣好，迫佢游多陣
最大問題係飲食，佢食清淡啲就ok

理論上係，但我從實際經驗得知係無可能

食飯，食油鹽糖，食濃味嘢食左60年，你叫佢聽日開始轉你呢套，佢先唔會彩你，仲話你痴咩線添呀

我家老就係咁，你叫佢食多條菜都黑你面
煮清淡啲就走去落豉油，再唔係就話無胃口，點知夜晚食杯面

佢唔係唔知自己咁落去會死，佢話會生性食麥皮當減肥，下下食一大湯碗嗰下死呢

樓主，叫佢慢慢改，先停零食，再減份量，盡量啦

同埋咁大年紀就唔好跑步，好傷膝頭

雖然呢個方法真係有用同快
但日日咁食分分鐘營養不良

冇撚有錯
驚完一個禮拜又覺得冇野
繼續垃圾生活習慣

佢自己想唔想減先, 如果唔想就唔會食到咁啦

既然佢係及時行樂型嘅人，咪俾佢開心埋幾年咁過活。咁大個人，佢想點過咪點過人生，從佢嘅選擇都已經睇得出，喺佢價值觀入面，食嘢係重要過維持健康去延長同家人一齊嘅時光

炒菜炸野黎講豬油的確健康過其他油
SFA同MUFA耐高溫冇咁易釋出自由基
反而大部分植物油多PUFA高溫之下唔穩定容易出反式脂肪
而且都係由己烷浸出製成
呢啲高度加工嘅油本身就係工業用冇人食
植物油只推薦橄欖油同椰子油

唔係咒佢，但真係可能要佢或身邊最close既人死過翻生先識驚 最好係肥到心臟有問題嗰啲病

戒糖 戒澱粉

多加留意肝臟及脾臟

唔減鹽應該無乜可能減到

每天盡量行到5萬步，佢食乜都得，行，不要跑，只會倦，絕不傷腳。

我講到明炒菜落多油就唔會食, 之後一炒菜落多油就得佢自己食

樓主 認真嘅 上網了解下生酮飲食 好有用 真心

戒澱粉，低糖低鹽低糖低脂高纖維，食多啲生果高織維食物

做SL 人 UT

帶佢驗身
睇完數字聽完醫生講
係佢最淆既時候叫佢戒哂D唔健康野
游水慢慢加到40分鐵

唔肯戒口無救喎
都係算啦

游水

游水散步都係帶養運動

真係黎一鑊勁既
隨時中風入院 之後要插晒尿喉胃喉
仲要腦細胞受損 唔知自己做緊咩 比人綁晒手腳
到時想驚都無晒意識

朝早游20分鐘水都肥?

從食方面入手,減食/減調味/食蔬菜為主,一定係辛苦嫁啦,睇佢有無決心

真係小心中風 好危險

少碳水輕斷食 重訓

游水未係帶氧運動囉

老人家你叫佢食菜only, 佢邊肯呀

痴撚線
咁大個人就由佢啦

做gym 踩單車

重訓+有氧

豬油的確係少反式脂肪過呢D植物油

樓主自己無知唔好亂咁害屋企人

同埋老人家都唔好亂做帶氧
游20分鍾水又識散步已經算好好

佢咁重膝頭會負荷唔到 唔好跑步 愈跑隻腳愈傷愈痛 買部單車機比佢踩

遊耐啲水，控制飲食

帶氧係年經越大, 心率門檻越低

60歲人散步行快少少已經係帶氧
叫佢跑步樓主想害死人

我覺得肯去游水已經好好
我爸又係肚腩好大
食完飯又淨係坐/訓係到睇片睇電視
又唔肯郁

講真
60年人
要做一早做左

有蛋白質有肉有菜
點會營養不良

定係你覺得食糖食油食調味料會有營養？

上面咪講左囉
戒食 粉麵飯
全戒碳水化合物
戒糖戒鹽戒油戒調味料

每餐食白恰雞胸，蛋白，西蘭花
飲暖水

信不信由你
堅持兩個月

每日游20分鐘水+散步
應該多運動量過起碼8成人
但高血壓仲成日食咸嘢就窄使啲

生果都唔好食咁多 好高糖份

腳腫你可以當你係身體給你的一個警號，可以很多原因，嚴重的有心臟衰竭、肝硬化、腎臟疾病………等。我爸腳腫係因為心臟衰竭……。

心臟衰竭會容易疲倦，氣喘，咳嗽，腳腫，運動功能下降，體重上升，噁心，食慾不振。

我爸係公立醫院普通科，睇左幾年，醫生見他氣喘咳嗽，當佢係哮喘醫，噴左幾年舒張氣管同類固醇，原來根本就唔係哮喘…係心臟衰竭。

我老豆

X2
雞胸西蘭花
加恰蛋白
兩個月一定掂

BTW其實點解一定係西蘭花？
其他菜有問題？

唔會營養不良
不過一下戒曬carb
驚出酮疹啫
同埋佢又唔係健身或極端減肥
無必要全戒carb 同白烚
少油鹽少飯 做下運動已經ok
連做下運動都懶嘅人
全白烚無味點會堅持到
你講嘅方法係得 但唔切合實際

呢啲年紀既人係要死到臨頭先會減
等佢中一次風/心臟病發就會戒口

有人食野唔係食到飽為止㗎咩？

所以如果嗰個人自己都唔肯減
肯減又唔堅持
講乜都冇用

游水唔會仲好過跑步咩？

我老豆都係 成撚日係屋企唔係訓就坐係到對住電腦
得閒就狂食雪糕 可以一次食晒成盒大盒hagendaz
唔做運動 又鐘意食快餐

講極佢都唔撚聽 有時真係頂佢唔撚順 預左佢會早死 由鳩佢了

佢:咁我呢啲老人家梗係肥啦 肥好正常渣嘛
我: ........

60仲叫人重訓

游20分鐘水 屋企有私人泳池

老實同佢講食得呢啲野多死快啲
問佢想吾想見吾到個孫

斷食減肥？

冇脂肪啲維他命吸唔到
而且走蛋黃真心on9
好心就食全蛋啦 啲營養全部喺蛋黃到
雞胸蛋白本身微量營養素本身就少又寡
紅肉海鮮營養密度高過呢啲好多
我冇講過食糖食油好
但餐餐白烚都會營養不良
唔好以為營養得蛋白質咁少
當然有肉有菜係唔會營養不良
但你個choice錯就有問題

老豆減緊,佢自己睇youtube學
飲食真係最重要
早午淨係蔬果汁,幾樣野打埋一齊,7彩咁就岩
夜晚就正常食飯,屋企煮正常就唔太重口味
個個星期都見到跌磅數

其實要埋其他菜打少咗，三色菜都要食下

個老人可能覺得生存左幾十年都夠
健康唔健康
放多10年定20年都冇分別
只係你地做仔女唔捨得
強加要健康長命百歲個套落佢度
佢及時行樂姐
老實講，60唔食唔通70，80先食咩
到你80牙都冇哂，胃口又差
到時自然會被迫食健康野

長期都係咁食？如果正常食返會肥返？

有游水其實已經好好
叫佢食少啲食得健康啲已經可以

呢樣我都想知
生果可以點搞
唔食又冇屎痾

其實好難一次戒口
不如將所有食嘅份量減半先
油鹽糖都落少一半。

做運動時間再長多50%
或者大動作啲

咁樣其實已經有好效果

利申，我估㗎咋，不過樓上有巴打 好似識呢方面嘢

好似睇過單新聞話，
啲醫生話
寧願畀佢食飽
都唔好畀佢食啲垃圾零食。

飲食著手啦

做減肥手術切胃

冇人叫你舉好重
點都要練下肌肉，咁先加快到新陳代謝

除非你本身有咩重病

做gym
唔好跑步
做太空漫步機
最好做40分鐘至1個鐘

全戒碳水
我覺得戒精緻碳水已經ok

老母成日放工買M記食 叫佢唔好食咁多 又唔撚聽

佢自己都唔擔心，你擔心啲乜

腳痛就做D腳負擔少D既運動啦，游水得20MINS太少，一個鐘係最少，但其實呢D人游水個強度好低，我建議係坐係度提手腳，手垂直向下提到垂直向上，腳自然掂地提到盡可能高，左手右腳咁。

如果佢平時行路唔成問題既可以做完地提腳，視乎腳痛程度可以再強D LUNGE，再強D就SQUAT

漏左SQAUT都得可以BURPEE JUMP，掌上壓唔夠力就膝/前斜減力，BODY WEIGHT ROW

游水定玩水呀
全力游廿分鐘夠曬
飲食揾營養師啦
樓上嗰啲全介會害死人
慢跑本身對膝頭唔好
仲要肥佬應該會死快啲

問題係
一下死咗都還好
因為健康問題搞到臨老生不如死
又要人照顧痾屎痾尿
行動又不便
咁先係問題

菜菜菜菜

唔知點解要食生果先有屎痾
平時已經食好多菜

咦同我屋企人一樣喎，又係超重，對腳痛到已經行唔到，基本上行100米已要抖，但係都唔肯用拐杖，飲食屋企人按營養師建議煮好哂，佢自己就出去偷食，咕嚕肉嗰啲唔肥唔食

結論：戒口後換膝頭哥/冇得搞

168囉。做運動冇乜用。

咪就係
我寧願平時食少d
換6,70打後都仲有quota食
到時70歲我仲可以食兩啖牛扒
其佬老野就中完風訓係床度唔郁得俾人塞佢食糊仔

同埋唔好講到咁極端戒等如一世以後唔撚食咁誇張啦
以前餐餐食炸雞,咪改成一星期一餐囉

絕對係屎嚟，i know ur feel!!!

食飽就瞓瞓飽又食，叫佢落街行下就發脾氣
牙都唔使刷沖都唔會沖
屋企部單車機係用嚟擺

見住佢係好好的教育，我細細個已同自己講，唔可以好似佢咁垃圾

我每日都會做運動，飲食唔放縱

減肥/增磅 4 (Beginners' Guide)

拎去

啱呀，我都同屋企人講過好多次冇用
又話宜家唔食遲啲冇得食…次次講到鬧交
所以都係放棄，等佢自己鍾意點就點

Keri

60有幾大年紀
頂盡咪啱啱退休
做gym有咩問題
有話咩年齡就唔可以做啲咩架

絕對同意 ，懶到仆街
我老豆話佢唔食lunch 個肚腩會細番啲
點不知番到屋企狂食.......

把口好似停唔到咁

見到佢咁食野法 我會即刻無胃口

個重點係佢主動去做，所以會成功，加油呀！

相反冇意識要改變自己嘅肥人，係冇得救
身邊人搞乜都冇用

same here 佢仲要一啲運動都唔做 又唔肯戒口

就係食血壓藥以為自己仲有quota, 長期食藥又唔改生活習慣，只係拆東牆補西牆，到後期就會開始腎衰竭同心臟衰竭

高鈉高糖高脂飲食少飲水+唔做運動=慢性自殺，其實你冇咩可以做。

屌 睇營養師啦 俾d錢搵人跟下鼓勵下
無人監視住俾錢咁跟實好快收皮
同埋佢講想唔想老多幾歲就坐輪椅入老人院
想唔想睇下個孫大
想唔想老多十年就俾人換尿片拔喉
肥就係死得快
D血管塞死曬咁仲點會好？

你知唔知出面啲嘢食熱量同鈉有幾高纖維有幾低？
想減肥要自己煮，出街食基本唔洗諗

試吓將飯嘅份量減少 可以試吓食番薯或者薯仔代替

「依啲咁攰點啱我老人家做架，你哋後生仔就得啫，我幾廿歲玩兩玩容乜易骨頭都碎埋」

解釋唔聽又懶就算 到時死唔去得半條人命嗰陣日日瞓醫院被幾條管插都咪話唔爽

我老豆都係咁
但驗身好正常

食魚生飯
人地煮一定多油到冚家產
邊會有可能無時間做運動
求其就手攞啲野楂住squat 好難咩
懶就懶唔會無時間
十分鐘都必唔到出黎你應該就黎死

On9 一滴油都唔食仲早死
如果低血糖被你害撚死

首先飲多啲水
叫你屋企人食多啲菜
之後將朝早游水嘅時間
由20分鐘加到30分鐘up
唔一定要游好快
如果腳真係痛就可能陪佢踩吓公園個啲單車機
希望幫到樓主屋企人

纖維可以食多啲蔬菜，同埋好多根莖類都好高纖維，食多啲代替精製澱粉可以改埋高升糖既問題，生果可以揀啲低果糖，e.g士多啤梨，橙，桃

KETO LA

生果一向都係seasonal唔係一年四季到到都有
係依家交通發達先全年有生果食
而且現代嘅生果經過selective breeding之後已經變得不合理地甜
你對比下以前嘅香蕉西瓜就知差別有幾大
耐唔耐食少少莓類其實冇問題 但日日都食生果絕對唔係咩健康習慣

以前啲人9成要做體力勞動工作又冇啖好食先可以頂到60歲先發病，而家嗰啲大把3，40就開始有代謝病，就係日日食得太開心又長期唔洗郁，勁快洗哂啲quota

其實練多d 肌肉食少d 脂肪就會好快冇哂

嚇下佢如果中風得返個頭郁到 想死都死唔到

換完膝頭哥之後都係唔減肥都冇乜意思

錯喇，係連個頭都控制唔到架有啲，半邊身沒曬力，個頭淨係向某一邊，可能連眼仔都打唔開

屌你想當年啊叔我托米都重過你班後生啦，你地練啲肌肉假架，咪係飲奶粉飲返嚟！

戒口

話明三高又點會低血糖呀聰明

唔食油會早死真係第一次聽
9up 冇成本

日日食生果 唔健康 真係第一次聽

咁你要聽多D啦

係會早死 唔好無知

放心係絕對嚇唔到，但出左事又會好撚後悔，到好返又唔識痛。我記得肥姐就死之前仲去食勁多大閘蟹食到入左廠

睇你食幾多同點食，果糖太多都唔係好嘢

基本上係惡性循環，冇得搞

佢就係唔想開刀 你知老一代啲人係幾咁固執嫁啦

咁既飲食習慣，游兩個鐘頭水都無用啦

應該係屎痴住肥膏！刮都刮唔到

有高血壓又有邊個話三高阿傻閪

咁你試下啦唔食油食到內分泌失調唔好睇醫生

食多啲油去減肥啦傻閪

on9
咁你今日飲咗油未？

唔落油唔等於啲食物冇油

大隻過你啦傻閪
Deadlift五餅再嚟搵我死瘦撚

下次問下醫生，日日食蘋果係咪會唔健康

雞胸蛋白西蘭花暖水又有幾多油？ 你可唔可以google咗先

你呢啲人真係好反智
講緊點樣去減大肚腩
點樣去防止中風
咪話食雞胸蛋白西蘭花囉
又要拗
係呀係呀
食多啲油啦
食油減肥法
樓主聽到未，千祈唔好戒油呀
會死人ga

戇撚鳩

算鳩數你都快啲戒油/糖 幫社會慳多一份資料

做咩吖 唔食油先做到架 你唔得咩

條傻仔跟本冇查過相關研究同睇相關既健身資訊
咁當然第一次聽

gym bike

你要食少d野,揀d易飽但較低卡路里既野食.野飲最好飲返茶同水啦,唔好飲d咁甜既野.唔夠飽可以烚定堆雞蛋/枝豆,或者帶個蘋果.

例如有咩易飽但低卡？

出街食得清啲咪叉飯全走，湯飯，壽司，譚仔，野飲走甜。其實都幾多野揀

做重訓

我老豆，但佢連運動都唔做

愈黎愈擔心，叫佢食清d當耳邊風

好多回覆都只提到消能同減脂

實際需要以好野代替差野，做好排毒同循環

事半功倍

戒白糖同精製澱粉

戒白糖同精製澱粉

即係咩食物？

其實白糖會令身體不斷發炎，令循環減慢，飲野要走甜，絕對地，食野唔好食副食品，如曲奇餅，月餅

精製澱粉就是最平的細白面粉，白麵包，糯米粉製品
包括垃圾白飯
呢d升醣指數高，只要一餐高GI你跟住個4-5個鍾就廢左，習慣左身體就愈來愈慢同渴求高GI

屋企人成日食好多垃圾食物，eg 薯片

但反而白飯、白麵包都好高糖，佢地日日食兩碗白飯，叫佢減d又吾減

關鍵係代替，我係用黎麥溝飯減少食慾
煮4碗飯大約撈3湯匙，終極可以完全替代
餸菜一定要有汁水，乾食好難堅持，亦唔好食

迪卡儂買件負重背心比佢 24小時都著住就得

食野出問題
運動keep 住做

飲食：70%

運動：30%

一定有脂肪肝

更正返
唔係白糖令身體發炎
係肥胖令身體發炎(omega6都會)
當太多醣令身體變成胰島素阻抗
醣就變成脂肪 就變肥胖
身體細胞無法吸收能量 成日好攰
血糖波動大 做成渴望食醣

不過糖唔係食物
佢係調味料
食物飲品落太多做成不必要卡路里
糖係無法令身體有飽腹感，仲會上癮
反而澱粉食物都飽

總括低碳食物>原型澱粉>精製澱粉>糖

當身體發炎又高血壓
膽固醇去修補 咁你好膽固醇低 壞膽固醇高既時候，有機會做成血管阻塞

食米粉米線烏冬會吾會好d?
始終係個人問題，話食到好飽好飽咁

屋企人話呢年成日都好累，返工朝早中午要飲多左奶茶咖啡

低gi的確係比高gi好d
但咁食係減唔到肥
肥胖就會有健康問題
生酮好多人唔接受
所以我推薦低碳飲食/地中海飲食
7成飲食3分運動 唔注意飲食游水冇用

肚腩大通常內臟脂肪都多

我濫用奶茶咖啡20年, 讀書時明知係不能提神都會倚賴咖啡
後來知道會抽乾將來既精神, 同埋尿急, 出路係學飲酸性淺焙豆, 由精品咖啡開始

你飲過天上玉露, 就唔會再想飲坑渠水